車仔算唔算英超笑話

又唔出世3 又唔出kante 傻q左？

出咪照輸

有佐真奴點解要出佢地？

我地留力打歐霸唔能比?

輸比隊排榜尾

三分已袋

計漏黑哨